老子迫不及待好想玩玩了!

想通了，既将要和习近平新时代特色社会主义接轨，
立国安法后要拼尽全力舔共，拿取权力。
会首先经香港再出发大联盟member进场，先拿internship。
然后一边当小粉红，一边工作，以最快速度上位。
成功KO第一桶金之后，老子才能继续实现中国梦和中华民族伟大复兴的理想。（搞共产，养小三，去批斗那些崇洋媚外滴汉奸）1年的香港共青团，将来就可以用中国大陆的阳光司法去监控中国香港的各个政府部门。
又要负责帮洋鬼子公司和中国香港交易所，中国香港税务局拉关系。
更加可以有能力为中国香港政府 规划五年政策。
和领导关系好的话可以当政治局常委。
节直是国家主力核心。
老子迫不及待好想玩玩了。

老铁有想法 牛逼

很撚牛B